<三國志>如果資料庫內所有武將死晒，會點？

想問好耐，有冇巴絲試過玩三國志，玩到資料庫內所有武將死晒？之後會點？

會唔會係

死剩最後一人，就當佢統一左中國？

隨機出D虛構人物話係在野或新君主，比玩家接手？

話冇人可以統一中國，sad ending?

話出左個楊堅建立隋朝，楊堅贏，然後end？(好似話唔知第幾代係咁)

可以處死自己手下架咩？

三國志13可以

係 武將死哂個勢力會變空白地圖 死剩你=剩一個勢力=統一
Btw識玩一定玩三國志11血色衣冠

唔使處死自己D 𡃁，當然可以的話咁會快好多。

一開game時，比玩家揀勢力，全部揀晒，然後乜都唔做，只係不斷休息休息，等D人老死病死。就算揀最後年代，都唔知資料庫入面既武將仲可以撐幾多年至死晒。

利申N年利玩過4，之後再冇掂過，唔知其他集數可唔可以比玩家揀晒所有勢力，當年有唸過咁樣試，但最後都冇耐性試到。

我記得4既爆機條件，唔止要剩返自己一個勢力，仲要係佔晒所有城唔可以有空白。我都有唸過，如果剩返既武將少過城既數量咁點算

之前巴哈睇過有條友整隻人出嚟
全能力1但係勁長命
跟住1路留喺座城入面咩都唔做等到其他武將老死
最後靠呢招統一天下

屌，我近排玩13加強版，做孫策個都督。
孫權接位之後AI好似short撚咗，成鳩日我打曹操唔出兵幫手，忍唔撚住我反孫權自立門戶，打撚佢得返一座城，同曹操結盟再打袁紹打到七七八八就投降俾曹操。

13打仗真係on99，戰法大於一切。用招火計啲敵軍呆撚咗唔郁，成日搵會火計嘅人帶兵引開再攻敵陣，少少兵都反cup

其他勢力係咪電腦？唔會攪個1咩？

唔記得佢點做到唔俾人打
好似佢初期會搵人加友好度

原來唔係巴哈度睇
不過巴哈都有人試做

會直接end game

有人試過
直接end game

13係咪有得溝女

三國志8都得啦 咪end game當統一

三國志ai弱智是常識吧